我地可唔可以都每日開記者會？

即係每日都要去主動掩蓋政府洗腦訊息

支持

日日搵人開記招

要接住政府回應 ， 逐果打擊佢地既Point

要諗下發起人係邊個
政黨開既話變相騎劫/起大台

民陣?

記招難
有冇可能搞個唔出樣既youtube channel
要有一班口材好既巴打智囊
每日完左狗會記招即刻回應反擊
qr code貼滿全港十八區
擺埋街站播片

可以

支持
搵1-2個有知名度既人幫手
每次發言人都唔同 搵素人街坊

可以，不過可能得蘋果

立即成立民間記者會

佢地記者會今日就開始

民間記者會都要今日開始

Youtuber 記者會

開始時唔洗每日嘅
每個禮拜2日都夠
仲可以有突發